中大義士 有考慮大量犬增援前撤回宿舍

處理cctv ，大量清潔劑沖涼，宿友做證人

中大副校長:岩岩同警察講好左 佢地會停止射tg 撒離校園

但冇停過

仲信

遠水不能救近火！！只係各地開花，班狗可以用無警時份唔理你！！

分頭行事！
主力反包！
另小隊開花！

中大地理難去，但去到就去！人多就咩都有可能！求下大家！！

push

你都見到好客之道

推

繼續啊繼續啊繼續啊

全民同我早早早早早起，繼續無限三罷，癱瘓交通，攬炒經濟！

香港人已經退無可退！Neve forgive. Never forget.